有冇打牌谷？

好似越黎越少人打牌
仲好難齊腳咁

你無friend啫

真 好難夾地方同夾人

朋友一定識打牌？

你開返個

大把啦

好想打

開得未

日麻

有冇人有link#

支持你地開